港鐵落廣告

如果一間公司要係黨鐵落廣告、
好奇一問、如果啲燈箱爛晒、
即係落唔到廣告啦、咁咪直接影響到收入囉？
好慘慘豬喎！

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

啱阿強

啱啊

黨鐵會賠返其他位置/ 落廣告嘅時期比d落廣告嘅公司
係會影響到黨鐵收入
有d站嘅廣告位會特別多
千其唔好去尖沙咀中環站呀
隔離左右果堆搞破壞
真係唔知點賠比客
依家已經有部分sales 好慘架啦！
據聞有d怕落tvb會出事嘅公司
已轉咗落黨鐵
大家自己諗啦

樓主走先

Push
Led mon呀，可以做到interaction 果d~
黨鐵落咗重本嘅果d廣告位啦
千其唔好搞破壞
影響好大架